死鏝狗，唔踢得去老人院打乒乓波啦

你自己伸個頭過黎，關利咩事👿👿👿

系

夠薑踢爆埋巴禾個頭

評已負 上一頁